# 修改说明
1. 移除自定义字体
2. 部分地方改用原生组件而不是Jetpack Compose减少卡顿
3. 默认降低画质至480p左右减少发热
4. 部分地方增加try catch防止crash
5. 移除一些没用的东西

# WearBili - 第三方Bilibili手表客户端

## 关于软件

WearBili是由个人开发者XCちゃん开发的，运行在手表上的第三方哔哩哔哩客户端。软件全部免费，无任何商业行为。开发结束后会提供给所有人使用。

**Proudly using Kotlin Language**

<img src="https://resources.jetbrains.com/storage/products/company/brand/logos/Kotlin_icon.png" alt="Kotlin logo." width=80 height=80>

**And IntelliJ IDEA**

<img src="https://resources.jetbrains.com/storage/products/company/brand/logos/IntelliJ_IDEA.png" alt="IntelliJ IDEA logo." width=50%>

**By JetBrains**

<img src="https://resources.jetbrains.com/storage/products/company/brand/logos/jb_beam.png" alt="JetBrains Logo (Main) logo." width=100 height=100>

## ~~关于公测~~

~~软件目前处在公测阶段，所有人可以下载并自由使用。此阶段的应用已经初具雏形，大部分功能较为稳定，基本具备向公众开放的条件。同时，应用还有诸多不完善之处，如性能问题，功能缺失等。下载此应用意味着，您自愿接受此应用的[使用条款](#)，且开发者不会承担一切由此造成的不了后果。~~




~~**对您造成的不良后果包括但不限于：**~~

- ~~上课偷偷玩被老师抓包~~
- ~~被家长发现没收手表~~
- ~~被同学抢去玩弄坏手表~~
- ~~以上情况对您造成的精神层面的伤害~~
- ~~......~~

~~当然，如果您在软件使用过程中触发了任何 不在FAQ内有提及的/未知/其他人或您没有提交过的
Bug，请在[Bug反馈仓库](https://github.com/XC/WearBili-BugReport/issues)下的[issue页面](https://github.com/XC/WearBili-BugReport/issues)参照提供的模板反馈Bug。请注意，尽量不要提交任何已经被回答过的问题，尝试让您的问题更有水平。软件已经接入Microsoft
Azure App Center崩溃上报系统，在您设备上的任何崩溃及其日志信息将会在网络条件允许的情况下自动上报。此系统不会收集您设备和账号中的任何敏感信息。感谢您一如既往的支持。~~

**等我有空且高兴在公测好吧**

**反正我也不是全职搞这个的**

## 使用

- 在QQ内测群内/[App Center](https://install.appcenter.ms/users/xc-chan/apps/wearbili/distribution_groups/insider)获取安装包
- 利用您手头上的工具将安装包传输并安装到手表
- **开发者没有帮您解决安装问题/帮您安装的义务**
- **安装过程中遇到问题请善用互联网**

## 配置相关

推荐分辨率：`340x360`

推荐屏幕尺寸：`2.12‘`

推荐处理器：能跑就行

推荐内存：`2gb+`

推荐储存：`512mb+`

## 开源信息
本项目采用[GPL-3.0](https://www.gnu.org/licenses/quick-guide-gplv3.html)许可证开源，许可证详情见仓库[LICENSE文件](https://github.com/SpaceXC/WearBili/blob/master/LICENSE)
